挑戰 Gmail 電郵服務 華為「花瓣郵箱」開放註冊

受到美國商務部實體清單的影響，Google 無法向華為提供他們的程式和服務，華為於是在過去兩年加緊開發自家 Huawei Mobile Service（HMS）和一系列對應的服務，例如 HMS Core、AppGallery 程式商店、Petal Search 和 Petal Maps。

至於 Google 其中一項最多人註冊使用的 Gmail 電郵服務，華為亦在最近開始提供自家版本。消息指華為最近開放 Petal Mail（花瓣郵箱）的試用，讓中國用戶可以註冊，成功註冊會獲得 @petalmail.com 電郵地址。現階段 Petal Mail 還在初步測試階段，所提供的亦是相當基礎的電郵服務。

跟 Gmail 的界面設計和功能類似，除了收件箱、草稿箱、寄件箱等基本功能，亦提供垃圾郵件、加星和歸檔的進階功能。暫時未知 Petal Mail 會在何時全面推出，亦未知會否如 AppGallery 等在中國以外的海外市場提供服務。

資料來源：gizchina

email自動送中

支那人個個都163qq
你仲可以用乜嘢去搶market share呀

用華為電話只可以用佢地個email

即刻開個Xinjiangping@patalmail.com先

係咪唔識marketing
隻字又唔common 又唔順口
仲要自己最大market 啲中年支那狗唔會識呢隻字

係中國人先咁怕比人知自己係中國人

咁挑戰Google Drive係咪會叫 Petal file

鴻蒙

個名好柒

反中詞語自動變亂碼

翠翠翠@petalmail.com

Icq?

花瓣大迴轉

菊花瓣郵箱

屌你老母Google嘢改個樣就叫自家研發，俾人搵到9成似Android甚至Source code有Android嘢就屌人唔知咩叫Open source

reg唔到
諗住reg黎公事用

電郵問題，係不公平貿易，一個冇人阻，一個有人阻。

又同習大大分享電郵內容

大陸小粉紅： Petal點串

經你個5G基站都偷晒資料啦
仲搞email

用華為野預左啦

支那不了